當過多嘅女仔出賣肉體 供過於求嘅情況下 會唔會出現低價競爭嘅情況？

性觀念開放

當過多嘅女仔願意為了時薪幾百蚊
出賣身體

當市場供過於求嘅情況

會不會出現低價競爭的情況？？？？？

造成鮑魚下跌？

就快㗎啦，臭西泡沫爆破呀屌你老母

唔會 反而會愈黎愈貴 因為再貴都有市場

有冇諗過係關個樣事多d
之前有單post ptgf見靚仔就免費

當樣衰既男人愈少
佢地個鮑先會跌價跌得多

On9
工作第一件事就係為左錢
邊撚到有咁多雞敬業樂業到可以免費q呀

好難
主要原因係因為需求係inelastic
無論幾錢雞蟲都要出火

只有男人減低慾望先會供>求
淨係唔打丁都話會死
有幾多人做到

做雞個成本包埋個朵
揚左冇人埋單

價錢好大部分係取決於條女同塊西嘅質素

所以愈多靚仔hehe>d 臭閪冇得吊高黎賣 價格就會下降

做雞都真係要成本㗎...

屌到隻鮑魚鬆晒向下跌？

市場資訊唔完全流通之下
你係唔會知有幾多人做緊雞
所以唔會發現供過於求而價格下降

其實你有冇諗過雞嘅價錢係同物價掛鈎

如果屌一次嘅成本>係俾人屌一鑊嘅時後可以做嘅嘢嘅時候，其實好難叫人唔揀簡單啲嗰樣㗎喎

市場有equilibrium
資訊流通情況會影響市場達到equilibrium既時間
但唔會影響equilibrium既價格
所以係long run價格都係會下跌

供應增加，supply curve應該shift去右
即使Demand inelastic，價格都係會下降
如果係需求減少導致，demand curve shift去左
價格一樣下跌

叫雞同毒品一樣都係有價有市架
價格都係會受供求影響架啦
如果市面上有100隻雞
但係每日就得10個客
久而久之d雞都係要減價搶客

留名學野

你啊媽大減價

所以咪有免費雞

認真討論

主要是看男人的人數和性慾,男人比女人大性慾又大,市場大貴貴都有人要,看看香港地產作為比喻便得